
\section{André Samuelsson, bidragsrapport}
\subsection{Ansvarsområden}
\begin{itemize}
  \item Huvudansvarig för installation, underhåll och serverdatorn.
  \item Delansvarig för slutredovisning.
  \item Varit delaktig i att införskaffa information samt inläsning.
  \item Varit delaktig i allmän planering utav projektet.
  \item Varit delaktig i beslut om projektets metodik.
  \item Varit delaktig i den skriftliga opponeringen.
\end{itemize}

\subsection{Bidrag till problemlösning, syntes och analys}
\begin{itemize}
  \item Varit med på alla stadier under projektets gång.
  \item Varit närvarande på 100\% utav gruppens möten.

  \item Varit delansvarig för utvecklingen av lobbyn. Mer specifikt chatten, integration mellan spelet och lobbyn. 
  \item Utöver de ansvaren, allmänt varit delaktig i de flesta delar utav lobby implementationen.

  \item Undersökt alternativ till bibliotek att använda till test-scripts
  \item Varit delaktig i kod granskning som andra skrivit innan den accepteras till kodbasen.

  \item Bidragit med kreativa lösningar samt idéer generellt samt till utvärdering utav Haste.App.
  \item Varit delaktig vid analys av resultat och metoder.
  \item Varit delaktig vid diskussioner samt bidragit till diskussionsavnsitt i rapporten.
\end{itemize}


\subsection{Huvudansvarig författare av avsnitt}
\begin{itemize}
  \item Jobbat med genomläsning, redaktionella ändringar samt kommentarer i hela rapporten.
\end{itemize}

\subsubsection{Huvudansvarig}
\begin{itemize}

\end{itemize}

\subsubsection{Bidragit till}
\begin{itemize}

\end{itemize}