\section{Mattias Nilsen, bidragsrapport}
\subsection{Ansvarsområden}
Jag hade rollen som projektledare vilket framförallt har inneburit att vara ordförande på möten samt hålla kontakt med handledare och andra personer utanför gruppen.
Vid implementering av applikationen har jag bara arbetat med lobbydelen, jag har varit skrivit kod i nästan alla delar av lobbyn. Jag är dock ensam ansvarig för databasimplementationen för lobbyn.
Utöver att koda har jag även utfört kodrecension på den kod som andra skrivit till lobbyn innan den har fått appliceras på applikationen.

Jag har varit med i alla stadier från idé till färdig applikation och rapport.
Skapande av en modell, analys av resultat och bidrag med nya ideer har jag bidragit med i lika stor utsträckning som de andra i gruppen.
Jag är delansvarig för den muntliga slutredovisningen.

Nedan följer en lista med delar jag har skrivit nästan helt på egen hand följt av de avsnitt där jag bidragit med text men inte skrivit allt själv.
Jag har utöver detta gjort redaktionella ändringar i nästan alla avsnitt i rapporten.

\begin{itemize}
    \item Gjort layouten på framsidan i Latex
    \item 3.2 JavaScript
    \item 3.6 SQL & MySQL
    \item 6.2.3 Client-side performance
    \item 6.4.2 Runtime errors and debugging
    \item 6.4.3 Database usage influence on programmer productivity
    \item 7.1.5 Measuring programmer productivity
\end{itemize}

\begin{itemize}
    \item 1.1 Background
    \item 4.1 How To Measure Performance
    \item 5.1 Dependency Management Using Haste.App
    \item 5.4 Development of the lobby system - Skrev delen om databashantering
    \item 6.1 Game and Lobby implementation results
    \item 6.4.4 A client-centric, seamless, and linear program flow
    \item 7.1.3 Measuring performance
    \item 7.2.1 Performance of Haste.App
    \item 7.2.3 Programmer productivity when working with Haste.App
\end{itemize}


