
\section{André Samuelsson, bidragsrapport}
\subsection{Ansvarsområden}
\begin{itemize}
  \item Huvudansvarig för installation, underhåll av serverdatorn 
  \item Huvudansvarig för installation och uppsättning av vårat projekt till serverdatorn.
  \item Delansvarig för slutredovisning.
  \item Delansvarig för sekreteraruppgifter såsom mötesanteckningar och loggböcker.
  \item Huvudansvarig för affischen inför utställningen.
  
  \item Har varit delaktig i kompetenshöjning.
  \item Varit delaktig i att införskaffa information samt inläsning.
  \item Varit delaktig i allmän planering av projektet.
  \item Varit delaktig i beslut om projektets metodik.
  \item Varit delaktig i den skriftliga opponeringen.
\end{itemize}

\subsection{Bidrag till problemlösning, syntes och analys}
\begin{itemize}
  \item Varit med på alla stadier under projektets gång.
  \item Varit närvarande på 100\% av gruppens möten.

  \item Varit delansvarig för utvecklingen av lobbyn. Med mer specifika huvudansvar kring:
  \begin{itemize}
      \item Hela chatten, som använder ett kanal koncept. Väldigt IRC-inspirerat.
      \item Datatyper rörande en klient på servern.
      \item Integration mellan spelet och lobbyn. 
  \end{itemize}
  
  \item Utöver de ansvaren, allmänt varit delaktig i de flesta delar av lobby implementationen.

  \item Undersökt alternativ till bibliotek att använda till test-programmen.
  \item Varit delaktig i kodgranskning innan den sammanfogats till kodbasen.

  \item Bidragit med kreativa lösningar samt idéer generellt samt till utvärdering av Haste.App.
  \item Varit delaktig vid analys av resultat och metoder.
  \item Varit delaktig vid diskussioner samt bidragit till diskussionsavnsitt i rapporten.
\end{itemize}


\subsection{Huvudansvarig författare till avsnitt}
\begin{itemize}
  \item 5.1: Dependency Management Using Haste.App
  \item 5.2: Updating the client
  \item 6.4.5: Project Standards and module structure
\end{itemize}

\subsection{Delansvarig författare till avsnitt}
\begin{itemize}
    \item 1.2: Purpose of the project
    \item 1.3: Limitations for the project
    \item 2.*: Problem description
    \item 3.1: Haskell
    \item 3.3: Haste
    \item 3.4: Haste.App
    \item 4.3: How to measure programmer productivity
    \item 5.4.1: Lobby implementation
    \item 5.4.2: Data types of the Lobby
    \item 5.5: Issues encountered with Haste and Haste.App
    \item 6.1: Game and Lobby implementation results
    \item 6.4.5: Project standards and module structure
    \item 7.1.4: Measuring stability
    \item 7.1.5: Measuring programmer productivity
    \item 7.2.3: Programmer producitivty when working with Haste.App
    \item 8: Conclusion
\end{itemize}

\subsection{Övriga bidrag i rapporten}
\begin{itemize}
    \item Korrekturläsning, redaktionella ändringar samt kommentarer i hela rapporten.
    \item Bidragit till kodexempel (figure 1)
    \item Bilder till rapporten (figure 10, 11)

\end{itemize}