
\section{Benjamin Block, bidragsrapport}
\subsection{Allmänt i projektet har jag bidragit med följande:}
\begin{itemize}
  \item Har varit ansvarig för utvecklingen och verifieringen av spelet kinaschack.
  \item Har fört mötesprotokoll på de möten under de veckor som jag har varit sekreterare.
  \item Har skrivit loggböcker för de veckor som jag har varit sekreterare.
  \item Har förberett och hållit i halvtidsredovisningen tillsammans med Michael Milakovic.
  \item Varit med och skapat postern till utställningen.
  \item Haft 100\% närvaro vid de veckovisa gruppmötena.
  \item Varit med på alla föreläsningar.
  \item Har varit delaktig i kompetenshöjning.
  \item Skriftlig opponering
  \item Muntlig opponering
\end{itemize}

\subsection{Följande delar har jag utvecklat:}
\begin{itemize}
  \item Utvecklat grafiken till spelet kinaschack.
  \item Utvecklat testerna till spelet.
  \item Varit med och utvecklat datastrukturerna för att representera spellogiken.
  \item Varit med och utvecklat algoritmerna för spellogiken.
  \item Bidragit till koden för spellogiken.
  \item Fixat buggar i spelet.
\end{itemize}


\subsection{Följande delar av rapporten har jag bidragit med}
\begin{itemize}
    \item Rubriken “Limitations for the project”.
    \item Rubriken “Chinese Chequers”.
    \item Rubriken “Implementation of the game rules”.
    \item Rubriken “Game logic and data types”.
    \item Huvudansvar för Rubriken “Graphical implementation”.
    \item Bidragit “Purpose of the project”.
    \item Bidragit “Stability description”.
    \item Bidragit till metoddiskussionen “Game”.
    \item Rubriken “Game and Lobby implementation results”.
    \item Bidragit till “Issues encountered with Haste and Haste.App”.
    \item Bidragit till "Conclusion"
    \item Korrekturläst alla delar och gett feedback.
    \item Språkliga ändringar i hela rapporten.
    \item Tagit fram figurerna för spelets grafik, figuren för spelets flöde, figuren för alla möjliga drag och figuren för typernas hierarki.
\end{itemize}