
\section{Joel Gustafsson, bidragsrapport}
\subsection{Ansvarsområden}
\begin{itemize}
  \item Varit ansvarig för en helhetsöverblick samt arbetsledande i arbetet med rapporten.
  \item Delansvarig för slutredovisning.
  \item Har fört mötesprotokoll på de möten under de veckor som jag har varit sekreterare.
  \item Har skrivit loggböcker för de veckor som jag har varit sekreterare.
  \item Varit delaktig i att införskaffa information samt inläsning.
  \item Varit delaktig i allmän planering utav projektet.
  \item Varit delaktig i beslut om projektets metodik.
  \item Varit delaktig i den skriftliga opponeringen.
  \item Varit med på alla föreläsningar från fackspråk och biblioteket.
\end{itemize}

\subsection{Bidrag till problemlösning, syntes och analys}
\begin{itemize}
  \item Varit med under alla stadier under projektets gång.
  \item Varit närvarande på 100\% utav gruppens möten.

  \item Varit ansvarig för en tredjedel utav utvecklingen av lobbyn, främst tester med QuickCheck, spelimplementation (ändring utav namn, antal spelare), lösenordshantering samt ursprunglig klienthantering.
  \item Utöver de ansvaren, allmänt varit delaktig i de flesta delar utav lobby implementationen.

  \item Skrivit de program som gruppen utvärderat \textit{performance of Haste.App} med.
  \item Varit delaktig i granskning utav kod som andra skrivit innan den accepteras.

  \item Bidragit med kreativa lösningar samt idéer generellt rörande utvärdering utav Haste.App.
  \item Varit delaktig vid analys utav resultat och metoder.
  \item Varit delaktig vid diskussioner samt bidragit till diskussionsavnsitt i rapporten.
  \item Främst formulerat rapportens slutsatser.
\end{itemize}


\subsection{Huvudansvarig författare av avsnitt}
\begin{itemize}
  \item Jobbat med genomläsning, redaktionella ändringar samt kommentarer i hela rapporten.
  \item Tagit fram exempelfigurer (bland annat ursprungligt Haste.App kodexempel, kodexempel för HTML generering, kodfigur av datatyper), samt \textit{server-side performance} figurer.
\end{itemize}

\textbf{Huvudansvarig}
\begin{itemize}
    \item Abstract
    \item Sammandrag
    \item 3.5 DOM
    \item 4.1 How to measure performance
    \item 4.2 How to measure stability
    \item 4.3 How to measure programmer productivity
    \item 4.4.1 Lobby system
    \item 5.4.2 Data types of the lobby
    \item 6.2.1 Server-side performance
    \item 6.3 Results regarding stability
    \item 6.4.1 Haskell versus JavaScript during development
    \item 6.4.4 A client-centric, seamless, and linear program flow
    \item 6.4.6 Lines of code
    \item 7.1.1 Lobby
    \item 7.1.3 Measuring performance
    \item 7.1.4 Measuring stability
    \item 7.2.2 Stability of Haste.App
    \item 8 Conclusion
\end{itemize}

\textbf{Bidragit till}
\begin{itemize}
    \item 1.1 Background
    \item 1.2 Purpose
    \item 1.3 Limitations
    \item 2.1 Performance description
    \item 2.2 Programmer productivity description
    \item 2.3 Stability description
    \item 3.4 Haste.App
    \item 5.2 Updating the client
    \item 5.4.1 Lobby implementation
    \item 5.5 Issues encountered with Haste and Haste.App
    \item 6.1 Game and Lobby implementation results
    \item 7.1.5 Measuring programmer productivity
    \item 7.2.1 Performance of Haste.App
    \item 7.2.3 Programmer productivity when working with Haste.App
\end{itemize}