\section{Mattias Nilsen, bidragsrapport}
\subsection{Ansvarsområden}
Jag hade rollen som projektledare vilket framförallt har inneburit att vara ordförande på möten samt hålla kontakt med handledare och andra personer utanför gruppen.
Vid implementering av applikationen har jag bara arbetat med lobbydelen, jag har skrivit kod i nästan alla delar av lobbyn. Jag är dock ensam ansvarig för databasimplementationen för lobbyn.
Utöver att koda har jag även utfört kodrecension på den kod som andra skrivit till lobbyn innan den har fått appliceras på applikationen.

\textbf{Generella ansvarsområden}
\begin{itemize}
    \item Projektledare \& mötesordförande.
    \item Varit delaktig i alla stadier från idé till färdig applikation och rapport.
    \item Delansvarig för den muntliga presentationen.
    \item Närvarande på alla veckovisa gruppmöten.
    \item Delansvar för dokumentation såsom loggböcker och sekreterare på vissa möten.
    \item Varit delaktig i att införskaffa relevanta källor för inläsning och hänvisning i text.
    \item Utfört mätningar av JavaScript på klientsidan, inklusive bilder.
    \item Varit delaktig i diskussioner om tolkningar av data och slutsatser i rapporten.
    \item Varit delaktig i den skriftliga opponeringen.
\end{itemize}

\textbf{Implementationsansvar}
\begin{itemize}
    \item Har varit delaktig i implementationen av: lobbyns GUI, databasen, hantering av spel.
    \item Har genomfört kodrecension
    \item Har implementerat all interaktion med databasen i lobbyn.
\end{itemize}

Jag har varit med i alla stadier från idé till färdig applikation och rapport.
Skapande av en modell, analys av resultat och bidrag med nya ideer har jag bidragit med i lika stor utsträckning som de andra i gruppen.

\subsection{Rapportansvar}


Nedan följer en lista med delar jag har skrivit nästan helt på egen hand följt av de avsnitt där jag bidragit med text men inte skrivit allt själv.
Jag har utöver detta gjort redaktionella ändringar i nästan alla avsnitt i rapporten.

\textbf{Huvudansvar}
\begin{itemize}
    \item Gjort layouten på framsidan i Latex
    \item 3.2 JavaScript
    \item 3.6 SQL \& MySQL
    \item 6.2.2 Client-side performance
    \item 6.2.3 Bandwidth when using Haste.App
    \item 6.4.2 Runtime errors and debugging
    \item 6.4.3 Database usage influence on programmer productivity
    \item 7.1.5 Measuring programmer productivity
\end{itemize}

\textbf{Bidragit med text}
\begin{itemize}
    \item 1.1 Background
    \item 1.2 Purpose
    \item 1.3 Limitations of the project
    \item 2.1 Performance Description
    \item 2.2 Programmer productivity Description
    \item 2.3 Stability Description
    \item 3.3 Haste
    \item 4.1 How To Measure Performance
    \item 5.4 Development of the lobby system
    \item 5.5 Issues encountered with Haste and Haste.App
    \item 6.1 Game and Lobby implementation results
    \item 6.4.4 A client-centric, seamless, and linear program flow
    \item 7.1.3 Measuring performance
    \item 7.2.1 Performance of Haste.App
    \item 7.2.3 Programmer productivity when working with Haste.App
    \item 8 Conclusion
\end{itemize}


